大埔ptu銀雞 恐嚇米飯班主

由於小弟才疏學淺，近日有朋友sd左幾張圖黎，一名疑似警務人員同朋友既對話，我想問下咁樣算唔算恐嚇

知法犯法？

推

點解而家啲銀雞好似豬肉獎個個都有份

推爆佢 知法犯法

呢個人住好似住天水圍天頌
發前聽佢以前中學老友玩得好埋
成日同班同事返大陸叫雞
有次試過一腳踏兩船 比條女發現左
最後條女都原諒

挑你老母班狗d女幾撚正
一定好砌

話唔定人人私低下都比銀雞

不過似做左警犬 同左好多朋友對立左
似攬住條女過世個啲來

4萬蚊喎 分手不了

推啊 想資訊下d法律朋友嘅意見

推啊 警員知法犯法 不能容忍

自推

有冇熟法律既朋友解答下

推爆佢 比多d知道黑警

唔算
傻啦黑警自持識法同識破法
雖然on9野佢地做開, 但講到恐嚇呢樣野佢地玩到爐火純青
一味就暗示, 你會意係你的事

係既 講到恐嚇呢d野邊個夠黑警玩得叻姐
呢一生既智慧都用哂去恐嚇個到

推
黑警冚家慘死

禍必及妻兒

散仔黎咋喎

暗殺 !

屌你老母垃圾藍衫犬

38580 年年調整薪酬 追下通漲當40000啦
講講下我都想去然黯住良心做人

咁嚴重？要唔要去報案先呢

知法犯法，強烈譴責！

好撚驚
咁撚細粒 除裝隻抽頂唔頂到一拳

送佢去澳門賽狗啦 懶撚醒咁陳冠彬

以前嗰啲唔知啦
但呢個post令我最shock嘅係相中條女
Skout雞黎銀雞配臭雞

休班警員個個都易哂容
唔驚有人搞佢後面咩

賽狗業重開帶起經濟

都唔知有冇咩暗病既

今日先有單文具店隨手擸把鉸剪劏頸

建議休班黑警戴埋個頸套出街啦 咁就穩閪陣

參考圖片

多謝你提供寶貴意見，我諗警方會考慮下
Btw有畫面

拎Max point黎講
岩岩出學堂咋喎

咁就唔知了

推推推 推到比天水圍既手足知道 見一獲問候老母一獲

推
黑警死全家

臭

推啊